聽力測試

想做聽力測試，巴絲打有去過？
去醫院（仁安/浸會/...）好，定去d XX聽力中心好？

利申：
本身兩隻耳都會間唔中會突然weeee聲+耳塞，維持十秒，之後又冇野。但感覺係每次weeeee完，聽覺會差左，近幾年連耳嗚聲都細聲左。曾經做過聽力測試，係密室聽唔同頻率既聲，果次就話我聽力正常。但我始終覺得我聽覺係有問題，所以想再搵個好地方再測試清楚。

我睇完耳鼻喉科 再去聽力中心做 好快搞掂

邊間？可否開名比我參考下

香港聽力 係尖沙咀亞太中心